我樓上已經係天文台，點解晚晚都仲有波子聲？

有聽過係水槌作用 但係好似唔係咁簡單
大廈有做過測試好似唔關事 同埋晚晚都係同一時間無早遲一分鐘 有無準時到咁恐怖

住天文台下面

天台 child登啲人理解力係咪咁差

咁你快啲返幼稚園學好啲中文

...

同埋有時唔洗咁真心膠

你up乜 乜嘢係真心膠 真心唔明

樓主度左幾耐